**M1 MIAGE - Projet BD intégrateur - groupe 10.**

Le répertoire "client" correspond au client ANGULAR, et le répertoire "festibed" correspond au serveur JAVA.

Pour installer le client, et le serveur il suffit d'exécuter les différents fichiers : client.sh et serveur.sh